請廣傳呢段片，梁美芬根本無心護憲，應該立即DQ!!

【1989年的梁美芬】1989年5月30日播出的《頭條新聞》，由當時是《英文虎報》記者的梁美芬講述北京天安門廣場的情況：

「成個天安門，俾我嘅感覺係，一個小嘅城市，小嘅國家，由一啲手無寸鐵嘅市民去保護一啲手無寸鐵嘅學生，而北京市民亦有史以來咁合作，佢地從來無話因為水唔夠或者食物唔夠，或者咁多日日日撲出天安門而產生怨言……俾我嘅感覺係有史以來咁和平。其實大陸市民對香港記者期望好高，佢地唔係好相信國內報紙，好希望香港嘅記者可以如實報道，甚至俾香港記者出入的特權。所以今次香港傳媒响事件上係扮演住好重要嘅角色，而且將香港人嘅分析回饋返北京政府，都發揮咗好大嘅角色。」

昨天，立法會議員梁美芬在「毋忘六四」動議中沒有投票。

涉嫌犯左呢幾條罪
1.違犯戒嚴令
2.刺探軍情
3.反革命煽動及宣傳罪
4.鼓吹北京獨立，分裂中國

如果結束一黨專政都要dq
咁呢隻老鼠點睇都要陪葬

Push

等下啦 DQ晒飯民之後就到佢哋架喇

諜